天仁員工入一入黎

最近發現沖完飲品之後，
有啲員工會加水喉水落杯野到。
其實係點解？

忙得滯裝唔切d水喉水落個水瓶到比你睇到sor

因為沖完先發覺落少咗水，所以最後加翻

咁個水喉有冇裝過濾？

Ar........

水廠過濾左啦

唔怪得咁好味啦

同廁所同一條喉出，平時都係廁所裝

係咪因爲你冰度要常溫
因為常溫本身配方係要加水
天仁有兩邊水喉 一邊係飲得既水，一邊係唔飲得既水
如果要加水落野飲到 係加飲得既水

利申前pt

過濾水 公司叫佢做生飲水